有冇montreal 既巴打可以比我借宿一宵?

事源係咁既...

已經同業主講左, 但見roomate都仲係依個時候瞓, 如果佢又係凌晨起身既我又係會瞓唔到
已經係唔知第幾晚瞓下醒下, feel 到有d頂唔住了

如果今晚瞓到既, 我諗可以捱得耐d等業主勸掂佢, 或者比我搬去第個apartment, 幫幫手唔該

AirBnb ?

今晚睇下瞓唔瞓到, 唔得既就airbnb, 然後我就唔交租比而家個業主, 搞大佢

你點解唔自己一間房？

本身就係自己一間, 只係同佢對面, 佢每次行條走廊都勁大聲, 依度隔音好差

你平時下午時間會唔會係度你又著木底鞋做下運動？

咁就易啦。外國成日都有呢種situation，D 人會用一種方法，叫做white noise。上YouTube 搵下之後用電話loop，用earphones / speakers 都得，加埋搵D toilet paper 塞落個耳仔度就得。

出出入入已經特登行大聲d
斟水時又會大大力擺隻杯係張台

今晚試下先, thanks

Amazon買耳塞， 廁紙隔唔到音

咁唔太好，好勞氣又傷身，一陣整親自己就麻煩。如果你下午多數唔係度，搵個震樓神器震佢老味...

其實比著我會直接講，可能要搵埋你嗰邊啲環保法例做reference？我住村屋，樓上之前隔幾日深夜點幾黎播歌唱K嘈醒成村人，大半年黎無人出聲得我做醜人，嘈一次講一次，搵埋業主，呢排先叫好啲。呢啲仆街仲好意思話自己生活節奏同人唔同，叫你互相包容，屌佢老味簡直人間極品

巴打我好明你感受

bro

最後業主搵佢傾完之後, 佢話以後都唔會著個對硬底鞋 同埋會盡量放輕腳步
終於有覺好瞓

都係業主夠牙力